---
date: 2020-05-11 09:12:00
images:
- /uploads/hbc-310-31__qa5o02.png
layout: post
title: Portrait N°14
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Portrait N°14-Moins de 18 filles-Katell<br/>Merci à Katell d'avoir pris le temps de compléter le questionnaire et d'avoir patienté avant sa diffusion.<br/>Fan de Marie Lachat ancienne muraille du <a href="https://www.facebook.com/saintgregoire.rennesmetropolehandball/?__tn__=K-R&amp;eid=ARCatR8SZOw5NIksScHSrvdR9WGe4qbWligB1hUdwuxwtrQfRVQmnwfNb7XpxmzmyW-1DhddV6mNXxJd&amp;fref=mentions&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARAqvVKLLDtX1J_PGK5lYuuSoYbmiL2Gh9N44TKP9bB7BCRBxzDXrVXHe5ByZgKFXc-nyMIBmhq3PskA91vCxKj6_txzyzoMdG7rZfiSW4O-XepK9oMZt02eW2tSDi1qfyIkX5Y6mNO-Hz0RqS24jzrgtnqP-_Fxug0zN_ekxVjzqB4SMMOyPeFLbW1u1noehM6CBKLkczoieDFPlquTFUSaynlRkGmiKdggayvyEtRrlPu8darSVZP98VH4QSQmM-pH9TjJdmd_Wwhys6-tpieyoS9wbhe1FdyyQpXkxHOUY0xTGXaRpUOi8MJE4WhDqGUpyEWEj17yHalYqT8uZryzyA" rel="nofollow noreferrer noopener">Saint-Grégoire Rennes Métropole HB</a> qui va jouer à la JDA Dijon l'an prochain en LFH ( et on lui souhaite le meilleur à cette occasion <span><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span>;)</span></span> ).<br/><a href="https://www.facebook.com/hashtag/teamhbc310?__eep__=6&amp;source=feed_text&amp;epa=HASHTAG&amp;__xts__%5B0%5D=68.ARAqvVKLLDtX1J_PGK5lYuuSoYbmiL2Gh9N44TKP9bB7BCRBxzDXrVXHe5ByZgKFXc-nyMIBmhq3PskA91vCxKj6_txzyzoMdG7rZfiSW4O-XepK9oMZt02eW2tSDi1qfyIkX5Y6mNO-Hz0RqS24jzrgtnqP-_Fxug0zN_ekxVjzqB4SMMOyPeFLbW1u1noehM6CBKLkczoieDFPlquTFUSaynlRkGmiKdggayvyEtRrlPu8darSVZP98VH4QSQmM-pH9TjJdmd_Wwhys6-tpieyoS9wbhe1FdyyQpXkxHOUY0xTGXaRpUOi8MJE4WhDqGUpyEWEj17yHalYqT8uZryzyA&amp;__tn__=%2ANK-R" rel="nofollow noreferrer noopener"><span><span>#</span><span>TeamHBC310</span></span></a> <span><span> </span></span></p></div>